無聊一問

無啦啦係到諗，如果真係有喪屍，而成個世界得返我一個，我又點解要生存呢? 好似早啲join 埋喪屍大軍好啲,唔哂驚被喪屍咬仲可以咬人。